啱啱睇完復仇者聯盟想知幻視有幾勁?

細佬我平時就睇開dc既,例如betman
聽講復仇者個幻視同超人差唔多level
咁到底幻視有幾勁?

可以揸住紅巫女對大波來係咁啜同埋奶
然後塞個頭埋去對波度大力咁索

咁如果超人揸住紅巫女對大波來係咁啜同埋奶
然後塞個頭埋去對波度大力咁索
又邊個勁啲?

睇開DC？Betman？

字都串錯喺度扮DC狗

奶視

梳,個手機建盤自動修正打錯左
bedman

幻視有無限之石應該好打過batman?

bat!

咁如果batman有無限寶石又夠唔夠幻視打?

無限寶石得一粒 有兩粒就唔無限啦

賭俠

你係咪戇鳩無限寶石得一粒又點叫無限?

無限+1啊屌你老尾

無限+1都係無限,到底勁左係邊?

一粒都無限咁要第二粒做乜

問媽浮

動物台班狗走嚟影視台做乜 躝返去

睇動物就唔睇得電影?

唔係睇動物就唔睇得電影 係動物唔睇得電影 搞清楚先

我成日同我隻狗連登戰神睇電影架喎

幼視好廢
利申:升中一,排隊排第一

幻視係機械人 無阿媽 應該會畀petman秒殺

啲留言做乜9

你班畜牲唔好成日FF啦 係人都知你地動物台賤畜人人喊打㗎啦
好好地匿返入動物台都無人理你 係要差隻腳出嚟俾人屌

得一粒就唔無限啦
有無限粒寶石等你挖掘
起航吧！

得你條柒頭衝出黎屌人
叫連仔比你做台主好冇

我邊有屌人啊 你都唔係人

繼續吠

勁到，去咩台都要你管
超級版主6666666

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

連仔隻含撚狗黎 買左高級會員做版主可以禁人言

你咪慢慢吠囉 不過我一樣會當你地係狗咁趕

咁已經勁過哂所有人，此post已完

喺其他台見到你班毒撚就唔開胃

有得屌靚女

記得要report比老師聽

同你班垃圾真係無謂溝通 躝啦

可以溝到紅女巫仲唔勁？

碌鳩可以變長變粗 屌到緋紅反白眼

評分分數: 基本分數 -50
操作理由: 嚴禁毒撚出現連登

好痛

收到風星之卡樂B係分身

正常人碌鳩都識變長變粗 咁我係咪勁過幻視?

係啊 快啲死啦毒撚

樓主近視勁啲

ching搵到隻狗乸交配脫毒未?

ching識縮陽？

第三集個VISON真係廢撚到仆街

副作用

錯 幻視係可以將碌鳩無限加長變粗 任何形狀

唔係個個都識架咩

剩係你呢句已經可以入鳩你鼓吹犯
你放心我唔會同你爭狗屌 畢竟你啲同類隻隻都污撚糟

hang機?

記得報警話比老師知

你都係呀垃圾狗 一直無屌你你以為唔關自己事呀？

快D報警 唔報正契弟

報警話埋佢比老師知

我睇開betgod, betman 同bet saint, 最勁好似係bet saint

好好笑

神奇四俠勁定
忍刀5人眾勁d？

上左熱門要比返個credit連登戰神

幻視可以用佢枝棍攻破紅巫女防線，超人唔得

超人可唔可以同人類扑野?

超人對眼可以幫紅巫女剃陰毛

幻視粒石都可以用死光剃毛

超人個口識噴冰加埋對眼可以玩冰火

咁超人對眼剃得勁啲定奶視粒石剃得勁啲

我相信紅巫女有能力反抗佢兩個，但佢唔會反抗幻視

所以幻視贏

點反抗超人?

咁超人同奶視互剃會點

This...

betman係咪逢賭必勝

今晚打老虎d fd子黎

做多咗喇

賭博奇俠

其實呢個應該會係最勁既英雄

你講撚曬喇
不如話一個英雄集齊所有角色技能於一身
你都戇尻既

穿牆
控制密度 可以變氣/水
融左美隊個盾
不老
精神控制

你要知道無限寶石係道具人人都用得
啲角色技能唔係人人都學得識

兩條J 係地下

好撚慘

可惜不育

黎明好波

班m狗肯答人問題未

我想講 batman好撚廢 淨係贏在有錢

幻視打自己人果陣係最勁

高智力

黎明卿真係戲裏戲外都係咁撚討厭

奶視眼？

betman即係劉德華？賭俠？

你講開又講，超人條女仲勁喎，
日日被超人XXX都唔死得

超人條撚未必同大碌喎, 聽講好多健身仔條撚細到FEEL唔到